Sleep is for the weak

屌 好撚醒神呀

呢個真

咁凍都冇阻我夜瞓 啱啱俾老母屌我痴撚線咁夜唔瞓都依然冇阻就知我有幾撚醒神

食埋個早餐先訓

同路人